【衝住出來】WinningEleven中國Konami馬上出聲明剪除德球星Özil

阿仙奴的德國藉球星奧斯爾(Mesut Özil)係Twitter發表批評中國政府對維吾爾族人政策引來全中國的以致全球的巨浪，係中國下至民間上至中國外交部發言人耿爽都非常不爽， 大罵奧斯爾聲援維吾爾人的言論係被一些假新聞蒙蔽了雙眼，而久久無法超越FIFA的足球遊戲《實況足球》居然係呢件事第一個跳出來發聲明批評奧斯爾並馬上將佢從遊戲中剪除 ，聲明表示奧斯爾違背咗愛與和平嘅體育精神並表示「不理解、不接受、不原諒」。Winning中的奧斯爾就咁被殺掉震撼全球足球同遊戲迷，其中一個震驚點係原來Winning仲有人玩？一句話就可以將你剪除，正如耿爽所言，有機會到新疆走一走、看一看只要懷有良知、明辨是非，秉持客觀公正的原則會看到一個不一樣的新疆。

繼遊戲暴雪事件之後，又再一次世人睇到當遊戲界一涉及進軍中國，行為舉動就會變得令人震驚，日本的Konami今次居然第一個跳出來譴責，甚至馬上將曾經做過實況足球代言人嘅奧斯爾從遊戲中除名。 速度之快比阿仙奴官方回應仲要快， 當然阿仙奴嘅回應都係一樣帶曬頭盔割席，不過這就是世界，相信今時今日大家都可以明白理解。

想罷都罷唔到

Konami ? 唔係手機game 廠來嫁咩

臭共個個爭住奶

不是只有大陸服被ban?

小島走完li間等收皮啦

而久久無法超越FIFA的足球遊戲《實況足球》居然係呢件事第一個跳出來發聲明批評奧斯爾並馬上將佢從遊戲中剪除

隻game垃圾到真係大陸仔都唔玩佢唔係覺得奶完有人買下話，況且大陸人都只玩盜版